有無人有心事或者得閒得濟要人傾下秒回下?

搬個post過黎唔知搵唔搵得番班巴絲打呢

女方初戀點搞

巴打status?

O2

好撚得閒 冇人搵

幾大呀你同女朋友

過黎霸下地盤先

佢細我一年 我19

初戀有咩問題

覺得邊度難搞？

hea等訓覺

好撚得閒

me too

我成日想講d 甜密野 話佢知我既真實感受 好想見佢之類。
但驚佢接受唔到 受寵若驚

正常女仔都唔會接受唔到架喎
除非你一黎就同佢講
屌扯左 好想屌你
咁架啫

好開心 有新地方

其實應該係睇你女朋友咩性格 大多數都冇話接受唔到架喎

屌 我仲有assignment未人大

自

我有個曾經mk溝好多女既fd話咁樣好mk
叫我正正常常算喇咁樣
搞到我而家都唔敢講咁多甜言密語住

自己屌曬啲pj

關mk咩事

有冇諗過m唔mk係對人不對事

仲有份group report 30號交
不過groupmate frd底 應該唔洗自己一個屌

輕鬆啦30號

仲有份3000字中文 聽日交 仲差少少寫極都寫唔出

好 我要同佢叫春

差幾多

500度

唔好一黎就同佢講
Bb 拖下手我都扯晒 好想屌你

呢啲真實感受收埋先

有加減10%架嘛

咁都仲差200

開conclusion咪啱啱好

你以為我未開 我連本文摘要同引言都開埋

緊係 我頂多講好掛住你個種

fail 咩題目啊 吹到邊

講下啦 應該冇女仔唔中意呢啲

自訂題目 我講青龍偃月刀對關羽人物塑造幫助
Tutor問我女仔之家寫咩青龍偃月刀 係都寫紅樓夢

癡撚線咩題目嚟 btw絲打紅磚？

仆街我都係紅磚post見到你

希望可以同佢白頭到老

讀書讀到想跳樓，好撚廢

11月係咁架啦 忙完就會好啲 加油呀巴打

仆得街喇今舖

老懷安慰 見到19歲既男仔講想白頭到老
希望你遲啲唔會收番呢句

一齊左幾耐啊

我比人搶user name

求你唔好估我講緊邊科

先到先得送完即止
利申 冇左plus仔 唔記得密碼
中學isp email比人cut左拎唔番
應該從此冇左個account

個心口突然好撚痛 但我仲有好多野要做 之前做過手術個位黎 明明之前覆診都無事

車嚟？定major

點痛發先

法

好珍惜佢 身邊好多拍散拖既人
而家行係街上面女都唔想點望
剩係想見佢

冇

有咩唔妥要同醫生講
覆診係幾時既事？
身體變化可以好突然 記住唔好拖

多謝你覆我 唔係既話就會此帖共有0個回應 多謝你

右邊心口拿住咁 又好似入面傷左咁痛
唔知點形容 食左止痛藥好似都無乜用

我係絕對唔會答你

車黎

上兩個星期
係尋日開始突然痛
如果去急症驚要入返院但我好多deadlines 未搞掂

忍住氣都痛？

好悶

車嘅話我唔熟 因為已經讀完曬

講起有時左邊心臟會無啦啦一兩下挍痛

少少頂住 係郁到某啲動作就特別痛

On9一問
命緊要定功課緊要？

人生

喊左

聽到都覺得老 有冇靚車D介紹

個account仲要08年

有冇話紅到腫到咁 其實點都去睇睇好 始終做過手術嚟

左邊心臟

生命科學 如果你有讀過bio

我 但唔知從頭說起 其實心入面已經有決定 但唔捨得佢 明知大家係唔夾

完全冇知識 知佢係靚車 但因為冇讀bio唔敢揀

長痛不如短痛
雖然分手都未必短痛

咁唔好玩喇 要有bio底

唔夾就遲早會散

我見好多人冇bio底去reg 真係留名睇車毀人亡

未一齊 但其實大家都講到好白鐘意大家 佢話要時間 但感覺自己只係一個可有可無既人 可能自己諗多左 但真係想放棄

你差d未讀？其實d啲車好伏

對依家段感情無乜信心 希望可以一直行到落去啦

每次都係因係同一個人而自殘，好攰
有咩都第一時間打電話/whatsapp俾個best female friend
鬧交同佢講，扑野同佢講
叫佢尊重下我，佢改善左一排又係咁

真係好憎我自己，愈咬愈大力，咬到出血先停

點解

絲打覺得唔夾既位係？

係呀屌

信心係慢慢累積啫 要兩個人一齊努力

唔好亂黎啦巴打 自殘解決唔到問題

我係絲
自殘解決唔到啲咩，只可以幫個心止痛
自殺先可以解決問題，唔存在就無事
將啲問題留返俾啲仆街我會開心好多

你唔係幫個心止痛
你只係用另一種痛蓋過心痛啫
心病還需心藥醫
絲打真係好中意你男朋友？

我係巴
唔係既位係性格問題 我份人好想去關心我著緊既人 但佢覺得呢d係煩
我其實都已經淡出緊 不過佢又好似好care我離開佢

外觀上完全無野
做左到成年半
一路未試過咁痛下 除左岩岩做完

明白

嗚嗚你班仆街係男係女真係好亂
講起關心著緊既人 其實朋友都會
有啲朋友都覺得呢啲係煩
搞到我係度諗
如果我呢種性格煩到人 應唔應該改

同埋入番院都可以帶電腦做 如果真係緊要到咁
心臟問題呢啲緊要野 我諗有醫生紙同professor傾下應該有計傾既
條命緊要呀仆街仔

Push

同居緊，無得話走就走

如果真係頂唔順既 都要開始諗後路
總不能因為同居就一直停係度
雖然佢冇直接肉體上傷害到你
但都間接令你傷害緊自己身體
值唔值得繼續留低 絲打 真係要諗清楚
我知道講就容易 做好難
但真係要開始諗了
尤其當你開始有「自殺解決問題」既念頭
你就知道 你同佢唔可以繼續咁樣落去

推

同男朋友分左手就一個月
呢一個月閙左好多交 搞到好多身邊朋友
搞到成個圈子好避忌
但其實我仲係好中意佢 我唔想同佢分手
佢話覺得拍拖好攰 做朋友會好好多
但我放低唔到自己對佢份感情
所以就keep住做朋友呃住自己仲有可能
我點先可以感動返佢 我真係好想同返佢一齊

我同ex分手佢都係咁講 覺得唔想拍拖
唔夠3個月就有新女

係呀 所以依家都唔敢有負面諗法
如果連自己都覺得行唔到落去就真係會行唔到落去
有時候覺得同男朋友距離好似好遠咁 一頹一多野做就好怕自己會諗埋一邊 又覺得佢條件唔差我好似襯唔起佢咁 佢返緊工我又讀緊書咁 但佢一係我身邊就自動開心返哂

其實佢而家同一個人行得好埋 不過佢自己同旁人都覺得佢地冇野 只係fd

岩呀 記住要keep住同佢傾
知道大家既感受係好重要架 祝你幸福

老實講 你即管放長雙眼睇下之後落黎點發展
Anyway 唔好咁傻豬想番轉頭了
我個陣都係咁 好想好想一齊番
又搞到自己玩開個班好尷尬咁
後尾成班frd過左冇耐出黎食飯 佢冇黎
大家傾番先知佢地忍左佢好耐 係比面我廢事尷尬先一齊玩

好沒安全感，好驚拖得愈耐，就會攤凍左
但佢又玩，總沒可能chur住佢，個個星期問佢幾時得閑掛

一齊左幾耐？

唉。。。。但我選擇信佢真係攰
我唔想死心 一係你地真係一齊比我睇。。。

未一齊，追緊，識左個半月

何苦為難自己呀 得你一個停留係原地 佢只會愈走愈遠
佢係攰架 真係攰 可能係講到 同你拍拖好攰
係幾殘忍 不過係真

未一齊仲追緊講咩安全感

但咁點解要keep住同我做朋友？我都好辛苦
我要逼自己唔好再諗進一步

驚追唔到阿嗎

後路一定有，但唔係依家
捱到畢業再睇有無緣份繼續一齊

朋友都唔好做就得
虐待自己何苦

你真係捱得到畢業？

巴打你幾歲

唔捨得佢
唔想因為我對佢嘅事而搞到全部fd面阻阻

捱唔到自殺死左我都無損失架

想升u 讀緊asso 好無助

其實真係frd既 唔會面阻阻 唔捨得就梗架啦
唔洗為自己諗個咁冠冕堂皇既藉口既
我話唔做朋友意思係 唔洗私下聯絡
成班約食飯既咪去下 group chat傾下
但唔洗私下傾
咁樣盞個傷口呢世都好唔番

自殺死左損失既係你以後既人生呀絲打
你平時同屋企人朋友關係如何？

Asso year 1?
有冇話aim邊科？

係咪個個男人都寧願打兩三粒鐘機唔理女朋友

我想試多一次先

Ex唔打機 答唔到你
但識有frd可以完美一心二用一路打機一路同條女傾電話

同是asso仔升理工？

你想啫 佢唔想嘛

其實有時唔係想唔理女朋友，只係想打下機放縱下，你知啦𠱁女真係好嘥腦力

打機有時都好嘥腦力
近排steam又sale好想買game

問題係我係佢隔離
成個晏晝都比佢打機冇要佢陪
夜晚都唔理我

一個鍵盤車落去

明明有啲game我都會陪佢打
男人又要拍拖又要打機唔理女朋友咩心態

Not close

幾乎係

玩厭想分手既徵兆

利申：過來人

因為男人淨係係唔打機個陣需要女朋友

咁我明白你點解會咁諗

同埋成日都係我搵佢
佢唔會主動搵我

一向都係咁？

lm

見到你個名好肚餓

早排同個男仔sc傾得好密日傾夜傾上堂都傾，傾到有曬日子有黃色心心後黎仲紅色心心，點知唔知點解無啦啦佢冇覆我，之後開始我sd咩比佢佢都已讀不回我。之後係班上面都唔會講野，面對面見到我又唔會同佢打招呼因為我覺得好尷尬而且唔知可以講咩。最近有一日係地鐵撞到大家，我想同佢打個招呼但feel到佢避我，之後我頂唔順問佢其實我地之間係咪有咩誤會，結果佢又已讀不回我，到底係想點我睇唔透。最近我仲發現佢好似block左我whatsapp，但我之前一直都冇whatsapp過佢。真心我覺得識翻黎每個人都係一場緣份，難得咁好傾，咁我就緊係想keep落去啦，但我到底做左啲咩點解搞成咁？自問已經好努力挽回局面。日日翻學都要對住都會諗起件事真係心力交瘁。

屌我前排同你差唔多情況 不過個情況worse啲
佢又應承話請食飯呀 一齊去邊去邊個啲咁
有次陪我溫書 溫完去搭車我見攰挨左係佢膊頭
(我係個種好多身體接觸既人黎 女仔frd會攬頭攬頸 男仔frd都會搭膊頭 frd既會撓下手個啲)
之後就feel到佢避我 仲要係campus撞到
佢特登搵人擋係佢隔離 搵野遮住 勁大動作驚死我睇唔到咁
之後就冇再交流過 話拎番啲野比佢 佢又話唔係campus
一怒之下掉撚晒比佢個frd同佢講 唔緊要 我比晒xxx了 thank you

我同佢又冇過肢體接觸，可能純粹係做frd所以同你個case有啲唔同。但屌真心咁對我公平咩，我覺得我問到咁出面，禮貌上都要覆下掛。我見到佢好似block我whatsapp之後燥底del左佢sc，但又會好掛住以前啲對話同日傾夜傾既日子，佢就好似扮弋悭冇事發生咁。身邊啲人不停叫我唔好諗，喂大佬日日對住點可能唔諗啊，你估思緒呢家野話停就停咩。雖然我覺得自己依家咁樣都真係好犯賤好on9。

算啦 我一開頭都好燥覺得好冇禮貌
有咩咪三口六面講清楚 但係某程度上
佢避開都算一種回應掛

Diu唔記得del ac名

7.7
Sad but true

如果下個sem見翻佢或者單獨撞到我一定會問清楚

我已經直接當左唔識佢
但唔明點解佢仲係成日睇我Snapchat同ig story

!!!我都係同一情況
佢keep住睇我啲野，到底啲人咩心態wtf

屌 你話以前snapchat自動播就話
而家要特登㩒開
有時有啲佢係即刻開黎睇 咩心態

Posh

好快沉

岩岩一齊唔係咁
係咪男仔通常一齊耐左就唔會咁好

兩個原因 一 想走
二 覺得穩定唔洗咁好

你最後份野屌成點

屌左一聲之後硬爆左400字出黎 2900收皮
仲要turnitin 琴晚有個frd turn完4x%
嚇到我未做完都turn左先 好彩1x%

turnitin都on99嘅

眼訓到仆街 仲有份3000字 group report

點都仲有

做極都做唔完

我今晚都要同班智障撚proj

巴打讀咩科

我想叫春 我想出pool呀呀呀呀呀

春春春春春春

我絲嚟

我想叫 唔係你叫
春春春春春春春春春春春春
返學返工無女慘過食十舊屎

即管大聲叫

嗌破喉嚨都無人理我

去旺角叫實有

絲打讀咩科

唔洗上淘寶 唔洗去深水埗

我係紅磚po有講

依句野咁熟既

咁啱既我都係讀紅磚喎

變左做紅磚相認

不過我grad左

紅磚真係好多高登仔

肥仔執笠倉

毒撚無野做淨係上高登
以前所有男同學都上

喂屌個個post都見到你 96個post又有你

巴打以前ESA?

唔係 不過都差唔多
我讀BRE

FCE FCE都幾多靚仔 好似係

係咩 我又唔係好覺喎
多靚仔有鬼用咩 又唔係多女仔
巴打讀咩呀？

屌有緣到咁好咩

有靚野睇下咪算好

絲打 SHTM

絲打有冇住hall

係咪真係要去酒店做待應

唔是gay的 有靚女望下就話啫

Year 3 full time係
但SHTM都有分好多management
唔好以為SHTM得酒管

SHTM搵個男仔昅下要搵晒咁多層先得一個

冇啊 你有？

好過乜都冇得望

上年有 今年waiting list

想識人
但唔知點做好
平時冇乜機會有接觸

機會係留比有準備既人 自製啦

係我認知SHTM得酒管

慘過讀nursing

唔通你對既唔係活人

個個都咁講 仆街
正如FCE啲人淨係識CEE

近了

住新定舊

nursing啲仔

舊

咁Poly既civil的確係幾出名既

我指冇靚仔靚女睇啊

睇黎絲打係讀nursing 有感而發

舊呵有排排

就快啦

啲人都不外如是 有個year 3 civil既男仔出名垃圾

傳到去你到？

其實唔難 條仔啲事蹟世界級

Details pls

同求

聽聞好似上過大莊潛莊 搞左勁多爛攤子比莊員
今年又諗住上莊 點知最後quit左
有兩個女朋友 兩個都知對方存在
但都冇嘈
然後但係條仔又柒又唔高

點自製呀師傅

點解柒既都可以有女
仲要有兩條 齊人之福
這些機會...

有對象？

係邊度識架你地

真心冇野睇得順眼

Poly 黎講 好似唔係肥毒暗瘡好柒都有女咁

no 有啲柒嘅都會有女

好柒個種我意思係 真係好柒 好柒 好柒個啲

應該係絲打要求太高

讀左三年都無女是否悲哀

我見過個條都真係幾柒下

好閒啫 我都有friend廿年a0

寧缺勿濫 好似係

咁應該條女都好柒

條女okay先係sad嘅地方

咁可能條仔好有內涵 或者好撚疊水

咁又未至於a0 不過葡萄柒既都有女啫

睇唔透

把口贏過一切 我有fd個樣一般而且開始甩髮 但都溝到唔少女

我有個frd 好靚仔 真係靚仔到零死角
但都係a0 因為佢一出聲就出事
好on9 好小朋友

⋯脫髮我真係接受唔到

冇
我同佢同班嘅

可以既話我會選擇寧濫勿缺

同班會唔會太容易 可能得閒問下佢借野
睇下有冇機會同佢同幾個frd一齊食飯

小朋友係指佢講野冇腦定點

屌

咁你隨手溝個暗瘡肥婆都得啦

所以話把口得真係已經勝過乜野靚仔

nursing真心好多女係a

講野冇腦 港豬 行為幼稚
唔知邊個王晶 游餵精 梁天琦

同班易搞啦 借頭借路問功課就得啦

唉
同佢坐冇雷公咁遠
啲科又唔同

一切都係藉口！有心既點會難得到你

我盡下力啦

咁真心byebye得

鬼咩 同做工程一樣 都無異性想出pool都難

咁佢平時睇乜架 個人應該無話題

應該係話有啲女已經唔係好想識仔 至少我班friend係

想當年我係2樓 個ex係5樓都係咁
根本你就係驚柒 驚柒就輸一世

講埋啲on9野 冇乜內涵

識講野真心好緊要

會唔會係sad到咁 不過我都有幾個fd 都係a0但又唔見佢地好想拍拖

我覺得有啲搞笑得黎少少on9 又唔黑人憎個啲好charm

我都覺得心靈溝通到係好重要

得閒都寧願去讀書練lab

我即管試下

同意 但呢啲多數有女

等你好消息 睇下有冇common frd
撩下佢地一齊食飯

冇女既都唔會中意我 完

個個女仔都係鍾意有自信有幽默感既男仔

講到咁sad啊

頂 依d真係四大皆空 可以出家

唔通會中意啲下下窒住曬架咩

應該到gradyear都剃得髮

睇戲好似都係喜歡冤家然後一齊

女仔對於幽默感既定義
靚仔講on9野=幽默 又有內涵
正常人講on9野=幾搞笑
毒撚講on9野=行開啦死變態

Sad but true

其實幾sweet呀互窒

完美演繹左幽默依個字

肯定唔係你地諗個隻窒 係真膠個隻

物以類聚 絲打唔好咁睇唔開

個啲我會一拳中落去 認真中落去個種

咁巴打你係邊種

我都開始同化緊其實

冇common frd呀

我試過同個啲人傾野 真心想打柒佢

自製common frd

我都想講

識緊架喇

我諗應該未去到行開啦死變態

唔好呀 會萬劫不復 孤獨到死
襯仲讀緊書 記得識男仔

咁唔驚冇女啦

俾心機 唔去馬怕柒 你一定會後悔
我係過來人

咁都有男仔friend嘅 不過拍拖就唔住喇

連識都無得識 返工完全無女仔
靚仔到吳彥祖咁都無用

今年先識？

女人真係好難觸摸

巴打銀行有幾錢？有冇車有冇樓？

你一觸摸啲人會報警

頂我笑左

垃圾

因為唔啱心水？

唔爭氣笑左

笑點低唔得嘅

我知我知
心想事成會世界大亂

都係嘅 同埋好忙

如果你平時同我講得野多你會癲

絲打既幽默感

同我講多啲野啦 我想笑多啲

幽默感呢啲野⋯
利申 走開啦變態婆

你成日講鹹野？

所以話出pool真係好難 好難遇到啱既人

身邊多男仔frd 比佢地塗毒

會講咸野既絲打係幾好笑

分左手一個月 雖然有目標去改變自己
但呢刻好辛苦 好掛住

我講到比我班friend話我

睇下你要求係咩架啫

唔想做紙唔想溫書
下星期二同三dead

我會比啲女仔frd打

唔想都要做

一齊幾耐就要用幾耐時間忘記

佢地會jip我

對哦 你都要加油

我地好岩做朋友

日日都撚紙撚pj撚書

其實係咪真

我ko曬pj 啦 係成日想打機唔想溫書

有得pm就好

我自己同個ex一齊3年半
而家分左手年半 慢慢好緊
不過呢 如果有個新既男朋友 就可以快啲忘記
當然唔係叫你求其搵 係有岩既唔好因為咩岩岩分手就完全封閉自己

我到而家都有時會諗起

岩呀好想約你食下can咁有緣份又96又紅磚

好想玩tf2

新can雞脾

我就好快就無事 一齊左3年
3個月就好正常生活

當然係要揀岩既先一齊
不過個case係我話分既 一齊左2年幾
過左半年先開始唔開心
但依家無乜事
純粹想知係咪真係要咁耐

新can薯蓉早餐

男女大不同

96

都唔明點解會有人中意食舊

想玩Lol

做人有冇目標影響好大

你都係？

食拉麵掛

想玩l4d

岩呀 依家覺得少目標
之前有

係

人生好冇目標

有緣 96post冇乜人

新can完勝 不過唔知舊can招標會招啲咩垃圾返嚟

仲有玩喎 可以一齊玩 pm me

l4d以前成日同fd一齊玩 勁正

點睇一開始識秒覆但係依家就隔好耐先覆

對你冇左興趣

Lib cafe先係真正垃圾

是咪想加入？

有得pm咩

唉

一齊玩

得支水放得入口

證明左佢有更好選擇 對你開始無乜興趣

用加密法好似得

我印象係冇的

how to

想玩 但mac有無得玩？

應該得

你個個都算 我個個係隔好耐覆都算
後尾仲要避我

有 我都係用mac

但加密完有ac 都睇到 咪一樣

想pm我呢

⋯水就去7仔買啦

Good 要一班人物好玩

係我隔好耐覆佢先 依家算唔算自作自受

我地唔好搞小圈子
歡迎大家留個名

算

咁就真係攞黎衰

玩VS

真係抵你死

想約個靚女食新can

真心libcafe平啲啲

睇我零操作

明明上個禮拜仲會一齊傾兩三個鐘電話 點解變得咁快

邊個靚女咁幸運

你遲覆人先

我要佢冇生意

Thx bro

有得講電話

係呀

岩呀

啲韓仔韓妹都夠佢做

岩岩先識慢慢啦

傾計既野相對既 你唔應人 人地咪唔應你

講起韓仔

Btw我覺得傾電話係幾好追女仔既方法

咁係咪代表可以收皮？

咁又係

shtm好似好多

我覺得未必既 可能想吊下你癮啫
過多一星期都係咁就收皮啦

欲擒故縱啲friend

其實真係有用咩

唔好問我 我唔知

好想知佢係點諗

佢係有心嘅話點都會熱情返嘅

猶疑在似即若離之間
望不穿這曖昧的眼

欲擒故縱既男人係仆街

我覺得依樣係無用

我燥到block左個男仔

因為成日唔應機？

好似欲擒故縱完反而會玩完

我係無啦啦比人藍剔 雖則我對佢冇feel

係 好冇癮

我都覺得係 好似大家會愈黎愈淡

依個真 我對嗰個人有feel到好
成日遲應我都會好耐先應返

仲未有女 點搞

利申：中上樣 身高185

我係得一次

未有女定暫時未有女呀 搞清楚喎清

屌話說我男神呢排出左池
佢啲friend話佢話中意啲蠢蠢地嘅

中上樣係你自己定義？

屌 我身邊啲frd都係 話中意啲純啲蠢啲
結果揀親都係女仔圈子都知係奸狡既女仔

係佢地面前扮蠢姐 你估真係蠢咩

唔係好接受到蠢既女仔
成日都覺得好難溝通

有d係真蠢溝通唔到架

雖然我都覺得個女仔係cute嘅

屌灰撚左

下個會更好

其實本身都冇諗住去馬

真蠢個啲你地會話on9

再唔係就智障

我都想扮下蠢 男仔唔會中意我呢type 太強勢太麻甩
會被brozone

gimme five plz

快啲出pm功能
如果你唔係話冇住hall我一定會問我前roommate佢id係咪你

same here

上得高登仲要有account其實都⋯

另一半身邊太多異性朋友

我身邊既fd反而幾鍾意女漢子type
太女仔就好煩

係呀！上得高登既都唔會好lady既女仔

講信任既

我以前有住 不過一定唔係
因為我rmmate唔上

中意做frd 但女朋友就會嫌唔夠女仔

仲要會出post加comment

我同我roommate兩個係會臨訓一齊攤係床上高登
然後開心share On9 post

同左個識左8年既女仔朋友拍拖，之後散左依加連朋友都做唔返

異性係做唔到純友情架

同埋冇咩女仔frd會肯去大排檔飲啤酒

分開得好唔愉快？

當初一齊就預左架啦

點解咁講

講就話姐 到真係簡應該會簡d女仔d既掛

有咩問題？大排檔食飯啤酒係必備啦

羊腩煲 睇完幕後玩家好想食炭爐邊爐

能成為密大概總帶著愛
是但一個點都會有feel

屌 今晚咁凍很想羊腩煲

我rmmate係好純個啲嚟

真係架咩 我好多男仔frd都係因為玩得埋
佢地又唔介意男人婆
同埋我係因為覺得女人麻9煩所以中意同男仔玩多啲

我roommate同你同年同fac

羊腩煲

睇下熟到咩程度啦 如果熟到日日不停傾
點會無感覺

我班女仔friend成班男人咁 都唔使男仔friend

wtf唔好起底 你之前住咩hall

有啲係熟到日日傾
有啲會成日食飯
但我啲男仔frd話有時係禮貌上冇得唔覆

中高層

應該唔識我嘅

咁講姐係低層？

好多時我唔係傾開既就好少覆

可能個個男仔唔同掛
因為我就唔信佢地會對我有好感

算中下掛

有你唔知啫

啱呀 可能覺得你對佢都無野
所以無表示啫

女hall？

暗瘡肥婆有自知之明
不會ff太多

頂 唔好再估落去喇

多數咁講都係自踩only

真正柒既暗瘡肥婆係會好多ff

我真係巧叻 問下我個hall莊frd先

頂笑左 真心會覺得全世界都好中意佢

我成日ff男神對我有興趣 因為佢對我好好

屌唔好啊

我有好多SN frd最後因為派唔到去我個hall又唔想調
最後就係尼姑hall生根

好似岑晉晴咁

唔準你咁侮辱暗瘡肥婆呢個term

機會黎啦 飛雲

黃藍hall？

Ff架咋 然後佢係避開左我

可否阻你十八秒鐘看看信

覺得生存好難受 陣間要食粒安眠藥訓就算

如果你認同人是有需要造夢

我地唔好再互爆喇

食一粒好啦

咁就一齊去訓啦

難過總會過既 捱過左就一個新天地

安已極不點解一估就中

知道

鍾意左個女仔點搞

好難捱

完啦我地 好危險

去追

對你好好係因為避開左你

有咩點搞 一係追一係唔追

執著的人不要太執著

留名等睇相認

追左先有得搞

同埋試下唔好咁依賴安眠藥 食慣左唔食就會訓唔到

好想同佢食新can

我好鐘意佢
幾時先忘記到呀

曾經對我好好 知我唔開心特登半夜出黎陪我 又幫我溫書
最後⋯

搵到第二個中意既人個陣

我就是太執著 但依家我學習緊放下

敢講出口先有得搞

新canmate

約佢星期一係新can等 玫瑰花做記號 不見既散

知道呀 唔係依賴 係我今晚真係好想訓 唔想諗野呢一刻

喊出黎 個名柒到

咁星期一就會見到大量毒撚拎住玫瑰花

當你係朋友咋傻仔
利申 我都試過

飲杯熱朱古力 我覺得會好訓啲

朋友可以唔洗對我咁好 我會誤會

其實好多野無想像中咁放唔開 做其野分散下自己既注意力

對個個都係咁
You are not the only one

呢d 無用 我係可以通完頂 訓三個鍾 就醒 然後再通多一晚頂 都訓唔到

有排都試過成晚都訓唔到 訓個零鐘就醒一醒
不過過左就無事

佢依家又覆快左 但係唔知點解硬係覺得好奇怪

訓唔到會好辛苦 有冇睇到醫生

呀 咁唔該行開

咁可能佢mon緊post

咁你飲酒啦 我之前都係咁
每晚飲少少紅酒

可能佢都有上呢度

好辛苦呀訓唔到真係 仲要無工返 無朋友 時間真係過得好慢

呢d 心病黎架

有冇搵工？
搵啲野做下
煮下野食 畫下畫 整下手作

得閒上黎9up下 時間會快過d

仲唔係想吊你癮

感覺都追不回來

好葡萄

之前覺得佢好似有feel咁但近日又好似唔係咁

屌，兩個禮拜就EXAM喇！
好撚不安啊！！！！！！！

試圖再努力愛

頂 依家真係好唔自在咁

好撚不安啊！！！

屌我兩個禮拜後完sem

我第一科9號 考到21 屌

Skill test?

11，13兩日

我 屌 你 呀

好撚難

但如果佢唔會鍾意我呢

唔話你知 我唔想再自爆

我4科都好撚難

唔洗出place咩

唔上馬點知

利申：垃圾A1+俾女飛

從想只有我搵佢 佢未試過add過我

你地啲人最中意幫人地諗埋
幫人地覺得人地唔中意你
幫人地覺得人地唔會受你約

垃圾Asso仔唔可以低GPA，好撚煩
最近比Freerider整死左份Presentation已經想死

追左無悔

想估我mental同general？

我聽日星期日要交一份，但仲未做曬，啲groupmate又hea鳩freerider

點樣可以同返ex一齊

我怕追左會冇朋友做

Freerider真係應該皇天擊殺，之前約出黎傾project，佢竟然話地鐵壞車遲一個鐘先到

好groupmate難求

我估你係mental 通常mental都好多你呢啲痴線婆

好馬不吃回頭草
搵返佢 睇佢仲有無feel先算啦

放手 係你既就係你既

你好好咩話我

底已全起

好多考試paper殺到埋身
有成$4000卡數要找
就黎無錢坐車番學

分左再一齊返都好易再分 何必呢

你唔追咪一世都最多只係朋友

你碌咩嚟

巴打爭卡數成習慣嘅話好危險喎

嘻 我係你double
個個月還5舊 息都唔夠比

唔返學就解決到問題

姐係中啦 因為我roommate 而家個roommate係Mental哈哈哈

下個到你

呢度有無人遲下想移民

有冇人遲下 有資格有本錢 移民

癡線婆起人底

mememememe

想知咩咪直接問我囉

打算借銀行錢去外國留學

我想技術移民

移去邊啊諗住

睇過下資料，覺得 Richmond,BC 好似唔錯

咁岩問到咋

暫時未有

想去加拿大 不過點都要考到牌先得

食屎啦你 唔同你食can喇

我諗住yr3 intern去LA做 然係搵下有冇人請 唔知拎唔拎到綠卡

考咩牌 我未諗實

又唔係習慣既 第一次搞到自己要差卡數
亦都係第一次體會到唔夠錢洗果陣既壓力
每次去邊/食飯 都要諗下邊到搵d散銀出黎比

貼上民主牆約你

我貪大溫多少少華人，搵工應該易啲

最好就無啦

測量師牌

分期啦，min pay息口重

其實分期交唔得咩？

玩咁大

我其實走唔到 我係個種好痴屋企既人
又有麻麻爺爺老豆又姑姐個啲

聽講好撚難

巴打未答到有冇車有冇樓戶口幾錢

收到巴打打 講出黎舒服好多
唔會現實生活講錢既壓力 驚會比佢地以為我想借錢

I know that feel
冇飯食都唔想開口

對香港未來無希望

講笑

屋企人就係我既未來 又好難帶晒佢地走

係好撚難 預左考到30歲都未考到

窮撚無車無樓無錢

法官大人 我冇問題啦

屋企人真係好重要 如果得我自己生活 一定會好悶

唔捨得 成日仲諗住佢

啲人都係一路返一路考

最理想係拎左外國護照返黎香港囉

可能佢屋企有呢

讀大學真係發現自己原來真係好撚窮

係，入到去有條友唔覺唔覺原來住千萬豪宅

媽媽唔生性嫁唔到個富爸爸

我係唔放心掉低佢地係香港 會好想成日見

咁拎本外國護照黎做乜鳩

係呀 個個都係一路返工一路考
考唔牌真係咁就一世

不了 父幹型多敗家

for仔女

我都係 生活慣係個大家庭 一少d人都唔慣

訓先 聽日返campus摺

至少個個都唔憂食唔憂住先

早抖海狗

星期日都番campus摺咁勸力

我成日諗 如果我係唔顧家個類幾好
一個byebye飛去個邊讀書搵工 搞張綠卡
番都唔番黎

悶緊
但聽日又要返工

後日要返工好不安

有屋企人一齊生活係種福氣黎架

唉屌 我就黎悶死 做緊assignment
仲諗住男朋友轉左份hea好多嘅新工會多啲時間陪我 結果仲衰左 一日都唔知同唔同到佢講十句野 第一日見佢無上水以為咩事 原來係打左成日牌 唉屌 唔理啦由得佢

屌唔訓得
比人chur我做野

好撚多卡數好不安

Groupmate?

因為溫唔切書

要陪你既份工忙唔忙都會陪既 事實證明

Skill test加油

佢問應該點present
其實成份野都我做
就算佢地整ppt 我最後都要執
寧願自己做埋佢

卡數 我都好撚粗數
成十幾雞

呢句真
Btw 96 post埋唔到堆 講咩都冇人覆

無知一問 咩係粗數 同十幾雞
廿雞係廿蚊 咁十幾雞係 ？

十幾萬！
廿蚊，我個年代叫兩草
Sorry

最慘就係有時Freerider臨present交份Shit比你
整個ppt大綱都係我寫
但係你又表達唔到我想表達既野
我又唔撚改得切
有時就係有條友自己廢，扮到自己好勁
lead曬成組，我比意見又唔撚聽，最終比Lecturer Bam
最尾Present咪又係要重新做返似我果個edition
好心唔好無料扮四條，同埋唔好Freeride

你碌咩碌十幾萬

澳門輸左幾萬
加埋碌卡用錢
咁就唔覺唔覺十幾萬。

我最怕係我上次個班groupmate
我唔上堂唔代表我唔識做同唔知做咩
係咁篤我背脊
Target又係我諗 theme又係我諗
乜柒都我諗都夠膽話我contribution 唔足⋯

我追到頭痛 個post太快

我係你女朋友我手都斬左你

所以都係自己做最舒服

我放棄左 留守呢度好過

比我就一定整曬evidence屌上去比lecturer睇喇

唉我份ppt都係hea整算

果時讀u
咩都無諗，同朋友去澳門賭左兩日
就輸左幾萬蚊，疊埋卡數，還到依家。
你都差卡數？

Lecturer buy佢地話覺得我同個frd唔上堂就等於唔識
做到野唔代表咩喎 咁咪由佢 我都廢事嘈

我都係差9000蚊度 唔係好多
不過就黎跳樓

Google 有好多靚template

識左個外國女仔
本身返學大家都好fd 幾close
Close到同學都會覺得我地一齊 但大家都知道大家只係best fd
我都只係當佢best fd 但係喱2日唔知點解大家感到上好似有個gap咁 直程無乜講過野
唔想無左佢喱個best fd 應唔應該wts 佢問下

九千唔駛跳呀！
我高峰成二十幾喎
依家慢慢還左一半！

傾下啦如果唔想冇左個frd
但首先你都要搞消楚你對佢同佢對你既感覺

學生仔又冇工番 還鬼還馬

其實某程度上無料扮四條比Freerider更應該落地獄
喂大佬，你有料lead成組我服，但你無啊嘛
唔係我串，但係我mid term乜都高分過你
我既意見係咪至少有些微參考價值先
你完全當我無到，聽完意見接受，橋就照舊
最後得個B，我偷偷地問Lecturer我咁做會唔會更好，佢話肯定貼題好多先。
大佬，Asso黎架，唔係Degree，每一分都要Chur盡
比你咁搞法，我覺得好唔份氣
你話Freeride都當Individual，自己屎自己炆啫

雖然我覺得midterm唔代表一切 不過你個啲我駁唔到

輸幾萬 我係澳門輸幾碼已經好肉赤

認真，介唔介意辛苦先？
卡數唔好拖呀！
有冇入息？
學生係大學生？我有補習救你架

沖完涼返黎已經咁多 追唔晒post

大學生呀 冇入息

要追實追到 好似女咁

邊間銀行卡數？
補唔補習先？有得介紹
利伸：非agent ,想你脫離卡數

你又未追過點知女唔難追

但我唔知其實係唔係我諗多左
始終大家唔同文化
我同佢好朋友 我估佢都應該當我係掛
肯定嘅係 但大家都唔會鐘意大家

其實我都幾後悔讀Asso放棄Degree
冇諗過係會咁辛苦
原因之前高登年代樹窿po講過，呢度唔自爆喇

其實asso都真係好辛苦
我讀左一個sem就quit retake AL一科就算啦

東亞
補呀！！

你又幫人諗

點知

唔好理啦 你當佢係朋友既 咪直接問下
如果真係咁fd有咩好顧忌

挑

東亞啲息都好勁
你要 就pm我
我畀個電話你
你自己聯絡佢

呢度冇pm

連找卡數既機會都唔俾你

歡迎加入卡數大軍

整完嚕

我得4000卡數啫 遲下出糧就找得晒

搞咁耐終於有得訓

喊出黎

我真係恭喜晒你呀

我個啲groupmate 係唔出黎傾，一個就日日通宵打機，同佢講傾野就返屋企瞓，又hea鳩；另外兩個就freerider，其中有一個成幾日都唔睇whatsapp

我就咁掉左條drive link比佢地睇算

睇緊再見螢火蟲

唔理都好過理完變pat屎啊

邊度有得播？
我細個好鍾意買嗰盒糖食

唔明啊巴打

我加入可以嗎？

上網搵link咋
我都係

歡迎

我意思係 你估佢當你係好朋友
你地啲男仔就係咁
成日都估⋯

有無link?聽日先睇

其實前2日見佢無覆我 之後問佢係唔係嬲左我
因為我個日唔知算唔算鬧左佢 因為佢個邊嘅文化同香港好唔同
之後佢話做掛住做功課無覆
點知下一日 就覺得大家有左個gap咁

些些

好驚喊到收唔到聲

女仔ok=no
女仔冇嬲=仆街啦你
國際通用語言

佢會同我講佢嘅心事 個d 咁我都會同佢講返
咁算唔算好朋友

感情野呻唔呻得？

有請

咁我應該點
就咁wts好似好奇怪咁
因為我本身同佢都係見面傾計 少wts嘅人黎

女仔如果長期依賴一個男仔frd好易會有中意左對方既錯覺

打去問下？

男人要面呀嗎

你話佢？
我估佢應該唔係啦 佢話佢唔會咁快放低佢ex
而且,佢同我一樣都鐘意自由 麻麻地拍拖

成日俾人已讀不回係咩意思 但面對面見又好熱情 咁姐係當我係咩

男人要面呀嗎[/quote]

要面定要frd?

長期落去會唔會變大將軍

中意左唔代表想一齊
我都試過因為咁避開左個frd一排
等自己搞番清楚先

我想要 girl friend

姐係代表

佢唔中意whatsapp?

太要面既男人 女仔好怕

我英文麻麻地
我驚打過去講到19999999

有人唔鍾意打字，鍾意當面傾

喊同我講 我遞紙巾俾你

咁我係唔係應該唔好搵佢
等下個星期返學見先算

好怕瘀！

誠意黎既我覺得
話唔定佢會因為你1999而笑左

最怕係自己諗多左

我諗佢當你係普通朋友

你遞得黎張紙巾都比雨dup到濕晒

做咩講英文？鬼妹？

可以問下佢呢排咩事先囉 可能佢咁岩呢排唔開心之類都唔定

我最驚就咁突然因為咁問佢
驚佢誤會我鐘意佢......

可以個幾星期都唔溝通 佢唔搵佢 佢好少主動搵你 但約食飯又會抽時間陪我 又無話呃飯食 通常一人一餐

我就是好例子

係啊 佢英國人黎

你可以講清楚啲 話覺得近排好似疏遠左
唔知係咪自己做錯左啲咩
唔想冇左你呢個frd

呀 好想瘋狂聽佢啲british accent

其實如果個女仔係鍾意你會有好多提示
你會feel到 好自然就係埋一齊

姐係佢當你普通朋友
我好多frd都係咁
見到面熱情純粹係佢個人外向

女追男唔係隔層紗咩

我意思係以為佢對我好 係有意思
冇諗過其實佢只係一個暖爐

有變態呀

姐係可以收皮

成日都因為覺錯野比佢笑

好驚佢一下no bam埋黎
到時成個on9仔諗多左咁

我諗起benedict Sherlock tone

同個女仔因為搞活動而識，個function幾日就完左，但事後仲同佢keep住text左兩個幾星期，(純粹傾返個活動d野)，其實講黎講去都係果三幅被，講得多都"tsum"氣。我有試過帶話題去其他地方，佢又拉返返去傾正經野，又有試過hea應諗住close file，佢又覆啲野黎延續。個女仔無男朋友既 係咪我諗多左定點

做咩啫

暖男
其實佢地都係慣左對人咁好
佢地都唔想

我都feel錯過

毒撚最忌有自信

想搵個人傾計真係唔容易
有好心事反而好難同朋友開口講

屌 你問佢 can you be my girlfriend 佢no你就柒啫
Are you mad at me? 佢no你都怕柒

可能佢暫時當你仲係朋友
慢慢再相處多d啦 佢唔搵你 你可以搵人架

心事從來都係對陌生人講最好

我自己對自己好就okay
Frd黎架咋唔洗對我咁好

然後佢以為我中意佢 避開左我

我前日問過 are you angry at me
佢問返我why
屌

成日都要做主動個個好辛苦 又無癮 可能有時唔覆已經係答覆 唉屌

係咪我問題呢 識左都一頭半個月點會咁快有興趣
你靚仔到陳冠希就話啫

呢個真
有時候反而因為唔熟
可以放開心去講自己既野 又唔怕會爆出去

咩以為啫 明明就係

你咪直接答佢覺得近排同佢好似距離好遠

習慣黎
毒撚最易動情

我都有，個女仔其實識左好多年，上年同個8婆散左，

同佢出街多左，果時佢有仔，但年頭覺得鍾意佢，

我有問過佢，佢又唔想俾假希望我（be a friend)

上個月又問我去唔去旅行，但我唔得閒，

後尾問佢下年去九州又hea答我！

我都唔知發生咩事😑

Okay 最多係好感

食得多檸檬 大家交流得少就知係時候收皮

其實做暖男冇咩用,女唔壞唔愛

我想等埋下個星期二見睇下點會唔會太遲......

可能純粹多嘴啫 如果佢同你傾正經野既話

識左咁多年就唔好亂搞啦 有個好朋友唔容易

係 你有冇心事呀

巴打好似有好經歷咁

可能錯覺

我對壞男人冇興趣我只係唔想要暖爐
暖我一個就夠

我同d朋友講件呢事，佢地話一男一女好少可會傾到無野傾仲駁落去 個情況似係為左唔想做藍剔對方果個而傾落去咁

唔會呀 睇定啲先囉 如果變番好似以前咁既
就關心下佢呢幾日係咪有咩唔開心

已經好幾年無對d女仔有興趣 當遇到個岩 想主動d原來又係差少少

個人經驗 通常個女仔傾傾下變得少覆唔理你
好多時因為你唔係佢既first choice

都係 我有時都會搵野撩我有興趣個個男仔講落去
冇興趣個啲咪同佢東拉西扯下 冇話題就停

希望你搵到

師兄試下cut quote 追post好辛苦

其實女人諗野係咪通常已經有幾個choice 你只係其中一個考慮範圍

唔刻意搵啦 單身都幾好

希望好似巴打咁講啦

好多心事

順其自然啦 係你始終係你
太執著反而令自己有太多顧忌
做唔返自己

你地男人何嘗唔係？ 根本係人既本性 會比較

請講

因為太靚有煩惱？

大佬們記得cut quote 咁長好難睇

啱呀 當有幾個選擇係手
時間有限 梗係揀個最有興趣既覆

依樣真 會成日諗點先可以做好d

⋯見到你個名想食雞翼

Econ concept

睇黎你都係讀econ
Econ真係好神奇 乜都解釋得到

唔...！

上年同個女同事拍拖，

有時得收早小小，我落去買d野食，企係公司樓下食風，

希望佢放工同佢行街前有得食，唔洗餓親！

佢m到前後我煲野俾佢飲！

佢訓唔知醒冇早餐食我去買！

佢m痛到頂唔順我去買止痛藥同m巾，俾收銀笑！

夠唔夠暖？

佢覺得我唔夠成熟俾帽得帶！

搵左個矮過得醜過得，老過我5年既仔做男朋友！

後尾我先知原來散前佢不停同其他同事講我壞話，

話我咸濕，攬住扯旗又要講

中學elective 裸考dse
某程度上係人類太功利

可能原本嗰個你先係最吸引人
同你相處得最舒服

樓上個巴打太長唔quote

咁我覺得唔關暖唔暖男事
係條女問題

Econ其中一個assumption人係自私

成日都差少少 真係your face your fate

人係貪婪

嘩
咁撚仆街嘅
巴打最後點

其實我反而好興趣我走得甩，

因為佢我蟹左四個真心朋友

咩叫蟹左？

嘩屌到你個quote屌左一聲

Sorry，多左！速成手快快打左又冇睇

Sor巴打
唔記得左

同事好快都唔記得，見佢轉左會

都知佢係因為唔想俾人話佢水性陽花姐！

佢呢啲女去到邊都一樣下場

It's okay 下面就屌你架啦

女人真係唔到80歲都唔好俾飽飯佢食

食屎啦你 唔識自己搵飯食咩而家

比喻黎咋頂你 即係唔好對佢咁
對佢太好唔珍惜

halo終於轉到過黎

喂屌你呢句野咁似我個frd

!!!!!!!!! 我開左咁耐post就係等你地班仆街

有無巴打好容易比人影響到
成日都好易受朋友影響
例子 玩開個fd突然唔搵你
就會覺得唔知係唔係自己做錯左咩 總之就會好depress

放心 就算係我都唔會同你相認

請問你係邊位仆街呢

留名 睇相認

佢呢啲女去到邊都一樣下場[/quote]

路係自己楝，仆街唔好喊！

But,佢有了過我，應該想搵番我，

佢話現任唔夠我咁細心，

但我心諗，

你條友連屈人寺隻蘆薈護手霜20蚊你都叫我俾，

你慳d啦！完全死心，我已經完全唔當佢係人

我都想食

譚仔係屎係垃圾

我近排都係咁

哼 佢仲差我餐飯

有d長⋯希望有人睇喇⋯

我識個女仔果陣係中學，果時唔係話好熟但都覺得佢好乖
跟住識落左有試過出黎睇戲食飯⋯
後未覺得兩個人單獨相處果陣無乜feel 就無再搵佢
跟住幾年斷斷續續都會搵佢傾計 大家都當對方係朋友

最近有d機緣巧合之下又見番佢⋯可能過左大學四年
成個感覺唔同曬，好似覺得佢好吸引
連佢笑一笑我都覺得好開心
但問題係我呢刻連佢有冇男朋友都唔知

見完佢之後我開始頻密左whatsapp佢，一日一次msg
基本上次次都係我搵佢，如果唔係佢都唔會搵番我
但唔知點解真係好想同佢share我既所有事
就算我知自己可能好煩⋯但佢都keep住覆我
或者佢只係唔想無左我呢個最普通既普通朋友喇⋯
總之d對話係完全無曖昧（我唔敢flirt驚friend都無得做

可能太耐無見，只係keep住whatsapp傾兩句
佢已經當左我係最普通既中學同學
到底點先可以走出呢個friend zone
唉打下打下又好掛住佢了

俾帽佢條仔 中出即飛

勿演 凍撚茶

算啦佢認唔到我架啦改左名

凍撚死
凍檸水

你會唔會屌畜生？我唔會

搞到自己成日都諗自己係咪做錯咩 究竟係唔係自己問題

慢慢黎啦屌 如果唔係金城武級靚仔都唔好expect人地咁多年後見番你一野愛上你架啦
多啲約下佢

懶肉

雞 翼

成日都會覺得自己做錯野咁

每次同完fd出街都會好depress咁早走翻屋企

受新人嗎

金菇牛丸小辣忍唔忍嘢？

依樣要睇你溝通技巧
搵到共同話題先
然試下了解下佢問下佢既野
感情事又好 工作事又好
只要中左一樣就會多d話題 同易打開心窗
如果keep住冷冷淡淡既話

唔得閒姐 識多d朋友 次次同一堆都悶啦

會咩

好多人未瞓

凍撚死 走甜

咁多譚仔fans

東撚柒稍邊

今日先食完

三哥不同譚仔

Make sense 星期六

我班中學friend全部都自然hight,好小冷場🙈

跑數跑到閪咁

何解呢

對我黎講一樣係屎
完全唔好食

覺得雲貴川好食d

跑咩數可以跑到閪咁

百貨應百客

雞 翼。

唔知，總係面阻阻咁，可以因為以前佢哋出賣過我🤐

保險？

中學點同 識左咁耐 乜野仆街野賤野都講得出口
大家都無祕密咁濟
Btw emoji撚

天氣凍要係街吹風果啲

冇冇巴絲經歷過五月天首後來的我們情況

一見到emoji就想block柒你

街霸

有無人睇緊tvb edison全盛時期

Sry 但icon無呢個樣呀

琴晚聽完 好un心

究竟個mv講咩

其實有好多細鋪既米線都好好食

未用過emoji

想試下用

咩黎

乜撚野街霸

唔好啦

錨撚準備

兩點仲未想瞓

玉女添丁

依家真係柒左好多 反而霆鋒

屯門有間好撚正 叫雲貴風

我心un左好多晚 點樣可以放低佢

企街sale 野寬頻果類叫街霸

睇緊再見螢火蟲
你仲未估到我係邊個？

係條撚準備

屌你老母

如果推到1001點算

sleep for weak

男朋友好眼訓但我好精神

1001個個開post

Yup 我地簡稱自己做狗

叫佢訓先 同佢講早抖 然後自由活動

當你搵到第二樣目標就得

鬼仔太易殘

各位有無曾經諗過自殺

散果排成日聽周柏豪現已夜深！

而家成日聽陳奕迅，一個靈魂的獨白同喜歡一個人

食過一次覺得麻麻

鍾意食榴槤既不估也罷

我近排聽 nothing ever happened 同孤獨患者

我睇番佢d ig既舊相⋯我覺得自己真係襯佢唔起
就算佢最後同第二個男仔一齊
我都覺得心甘命底
因係我根本襯佢唔起

有 final year嗰陣壓力太大 有諗過一了百了

其實好少人知街霸係咩 我地朋友每次都問 我都會sd呢張相

有 好多方法都諗過
但係
不了 怕痛

好想幫佢含

有，但醒起呀媽點樣過埋個老年同以淚洗面放棄左

我淨係知咁冇自信既人一定冇機會

點解想自殺

全盛時期真係無得輸

已經唔係溝通既問題
我同佢傾計果陣佢都常都只係一句起兩句止
我俾圖佢睇佢又會覆番下我咁

總之所有野都係普通到無得再普通
就連我係佢心目中既地位都係

唔識食榴槤，人生小左樣樂趣

呃⋯咁你含醒佢

一野轟落去

呢句真 正如唔食辣一樣
唔估就算

我諗唔到自己有咩存在意義，

不被人需要，而且並不重要

中學人緣唔係特別好
好多朋友 同時好多敵人
有時覺得好攰 然後dse retake 好辛苦

好似係突然好想你嘅續集
講個男主角突然走左(?) 掉低左女主角
好多年之後見返女主角已經結左婚生埋仔
但其實佢仲好掛住男主角 未放低到(?)
跟住佢地見完傾完後 女主角覺得解脫左之類啦
其實我都係估架咋

聽日又要老鏈咁早出街吹風

我麻麻地陳冠希
我覺得袁偉豪呀楊明個type正啲

慢慢黎啦 佢一日唔已讀不回你 就死人都唔好斷

記得著夠衫
必要時帶啲熱野飲 痴下暖包

冇咩男星睇上眼!

近排睇日劇，好鐘意新垣結衣

又好難經歷過呢種

我都係鍾意洋腸多d

我每日都行屍走肉咁生活

高登仔女神

錯 你只係生存 唔係生活

thx bro

不過凍好過啲閪客傾計

日本好多男星都好正
全成時期既長澤無得輸

我不願讓你一人都唔係好知，係男自私走左定女既自私

無限loop緊 後來的我們 同 你 好不好

好可愛

香港真係可以生存 ？

生存同生活有咩分別

我每日返工都係 為既只係生存

生活係享受 生存係吊命

呃⋯⋯⋯

我住hall個陣 樓下啲寬頻叔叔成日撩鬼妹

以前睇幪面超人000有個金頭髮我覺得好型外，

都冇咩男星覺得靚仔，山p都算睇得上眼

我每日返工只係為左唔使失業

生存同生活唔同
你一日唔死就係生存緊
生活係你要知生存既意義
而唔係單純為左唔想死而生存

返工有啲師兄睇女為樂趣

雖然我都係

榴連芒飯多謝你
我平時都係好有自信的
只係夜媽媽有一種無力感

好想一了百了

生存係續命在世，無意義

生活係充實人生，被需要的一環，你有你生存的意義

山田孝之 小粟旬 瑛太都算靚仔

香港已經無得救 太多垃圾事情發生 連人與人之間都太多垃圾

男人天性 不知所謂 哼

死左無得食土匪

我唔想煩住佢 唔想佢對我反感

如果過多兩日佢都無主動搵我就當一切都無發左場夢喇

你男神都會係咁咋

一到夜晚 個人啲黑暗面就出晒黎

如果有得揀各位想做男定女

屌 生存意義係土匪雞翼

正如女人會話啲泡菜膠靚仔一樣

唔會架

男人 起碼唔洗黎m

土匪係人生的意義

吊下佢癮等佢搵下你麻

1001個個記住開post

男仔 唔生仔m痛先

有啲真係唔差 不得不讚嘆啲醫生既技術

咁我又唔認同啦

有時真係唔知無左HKG+點算
連想分享少少自尋煩惱既心事都無途徑
而加講左出黎舒服好多

你黎過m未呀屌你 你試過m痛先

點解土匪無得嗌雙數隻數

咁就好

係香港生存又有咩開心嘅事 食土匪已經好開心

逼你嗌到6隻或者10隻

網友是最好的

依家有LIHKG
跟我一齊叫 LIHKG 啪啪啪

男 女 之間都各有辛苦既

想聽你真人示範
點都諗唔到點叫先順口

好凍

兩個人八隻先啱啱好

冇女攬就請著衫com被

男人既辛苦係自來社會壓力

點樣可以嗌到8隻

點吊佢癮？佢對我完全無興趣
不過幾日後畢業禮佢都會黎搵我影相

仲有傳統同性別定型

女人一樣有社會壓力
肥啲瘦啲 著衫保守啲 性感啲
叻啲蠢啲

2180000打俾我

食榴槤食懞左

再加條攬枕

邊個開post 2?

1001開

會專登同你去影相都唔錯啦

不了

瞓晒了？

食開大土匪5隻 細土匪3隻

你就想

咁直接訓覺

無人 得翻兩個

走得咁快